Les mouvements du Boulon sont rapides et précis comme une circuiterie électrique surchargée, trahissant une programmation passionnée qui le motive. "Salut, je suis Zed-10, mes circuits pulsent au rythme de votre son, je suis programmé pour le rythme et je veux énergiser votre bande avec ma cadence inépuisable."
